\documentclass[12pt,a4paper,notitlepage]{report}
\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[top=2cm, bottom=2cm, left=3cm, right=3cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}

\makeatletter
\newcommand{\linia}{\rule{\linewidth}{0.4mm}}
\renewcommand{\maketitle}{\begin{titlepage}
		\vspace*{1cm}
		\begin{center}\small
			Państwowa Wyższa Szkoła Zawodowa w Tarnowie\\
			Kierunek Informatyka 
		\end{center}
		\vspace{3cm}
		\noindent\linia
		\begin{center}
			\LARGE Projekt - Pizzeria
		\end{center}
		\linia
		\vspace{0.5cm}
		\begin{flushright}
			\begin{center}
				\textit{\small Autorzy:}\\
				\normalsize Konrad Kurtyka, Jarosław Kotowicz, Mariusz Kurek i Rafał Bobka \par\\
				\textit{\small Zespół:}\\
				\normalsize Teamm8s \par
			\end{center}
			\vspace{5cm}
			{\small Narzędzia i Środowiska Programistyczne}\\
		\end{flushright}
		\vspace*{\stretch{6}}
		\begin{center}
			30 maja 2021
		\end{center}
	\newpage
	\begin{center}
		\LARGE Opis Projektu\\
	\end{center}
    \vspace{0.5cm}
    \Large Instrukcja obsługi
    \vspace{0.3cm}
    \\
    \end X
    \begin{large}
    1. Pierwsze okno interfejsu przedstawia formularz danych dotyczących klienta.\\
    \vspace{0.2cm}
    \\
    \end{large}
    \includegraphics[scale=0.88]{1.PNG}
    \vspace{0.2cm}
    \\
    
    \begin{large}
    Użytkownik powinien uzupełnić wszystkie pola w celu przejścia do następnego widoku. W innym wypadku przejście do Menu będzie niemożliwe oraz zostanie wyświetlony komunikat zalecający uzupełnienie danych.
    \end{large}
    \\
    \newpage


    \\
    \end X
    \begin{large}
    2. Drugie okno interfejsu przedstawia Menu.\\
    \vspace{0.2cm}
    \\
    \end{large}
    \includegraphics[scale=0.88]{2.PNG}
    \vspace{0.2cm}
    \\
    
    \begin{large}
    W tej części programu klient może wybrać elementy swojego zamówienia.\\
    Użytkownik powinien określić ilość produktu poprzez kliknięcie w pole tekstowe odpowiadające produktowi oraz wpisać wybraną wartość. Domyślna wartość ustawiona jest na "1".\\
    Po wprowadzeniu wartości użytkownik powinien dodać produkt do koszyka za pomocą przycisku "Dodaj" odpowiadającego określonemu produktowi.\\
    Po prawej stronie widoku wyświetlone są promocje, z których klient może skorzystać.\\
    Poniżej znajdują się przyciski odpowiadające kolejno za powrót do poprzedniego widoku w celu poprawy danych użytkownika oraz za przejście do koszyka w celu weryfikacji zamówienia i jego finalizacji.
    
    \end{large}
    \\

	\newpage
    \\
    \end X
    \begin{large}
    3. Menu - Pizza 50/50.\\
    \vspace{0.2cm}
    \\
    \end{large}
    \includegraphics[scale=0.8]{3.PNG}\\\\
    \includegraphics[scale=0.8]{4.PNG}
    \vspace{0.2cm}
    \\
    
    \begin{large}
    Klient ma możliwość wyboru pizzy specjalniej - 50/50. Z menu rozwijanego wybiera dwie dowolne pizze.
    Po kliknięciu przycisku "Wybierz" wyświetlona zostaje cena wybranej pizzy. W przypadku wybrania dwóch identycznych pizz wyświetlony zostanie komunikat o błędzie, oraz przycisk "Dodaj" będzie nieaktywny.
    Aby dodać wybraną pizzę do koszyka, należy po wybraniu pizz użyć przycisku dodaj.
    \end{large}
    \\
    
	\newpage
    \\
    \end X
    \begin{large}
    4. Koszyk.\\
    \vspace{0.2cm}
    \\
    \end{large}
    \includegraphics[scale=0.8]{5.PNG}
    \vspace{0.2cm}
    \\
    
    \begin{large}
    W tej części programu wyświetlona zostaje zawartość koszyka w formie tabeli zawierającej liczbę porządkową, nazwę produktu, jego cenę zależną od ilości, oraz ilość.\\
    Po prawej stronie automatycznie wyświetlają się promocje aktywowane na podstawie zawartości zamówienia.\\
    Poniżej znajduje się kontrolka, w której widać aktualną należność za wybrane towary, oraz trzy przyciski:\\
    - "Wyczyść koszyk", którego akcja jest adekwatna do nazwy, oraz blokuje dostęp do przycisku "Złóż zamówienie";\\
    - "Wróć do menu", który pozwala klientowi powrócić do menu w celu dodania kolejnych produktów;\\
    - "Złóż zamówienie", przy pomocy którego zamówienie jest finalizowane, oraz wyświetlony zostaje paragon z danymi klienta oraz zamówieniem w formacie PDF. W przypadku, gdy koszyk jest pusty, przycisk ten nie jest dostępny.\\
    \end{large}
    \\
    
	\newpage
    \\
    \end X
    \begin{large}
    5. Przykładowy paragon zamówienia.\\
    \vspace{0.2cm}
    \\
    \end{large}
    \includegraphics{6.PNG}
    \vspace{0.2cm}
    \\
        
	\newpage
    \\
    \end X

    
    \begin{Large}
    Usługi serwera.\\
    \end{Large}
    
    \begin{large}
    W serwerze zapisane są dane o oferowanych produktach. Przechowywane są one w tabeli stworzonej w języku SQL.\\
    Dane o produktach są dostępne do pobrania w formacie JSON. Owa struktura dostępna jest pod adresem "http://localhost:8080/menu".
    \\
    \vspace{0.3cm}
    \\
    \end{large}
    \includegraphics[scale=0.65]{7.PNG}
    \\
        
	\newpage
    \\
    \end X
    \Large Lista użytych narzędzi i technologii:
    \\
    
    \begin{large}
	
	\begin{flushleft}
    - IntelliJ\\
	- Maven\\
	- Gradle\\
	- Postman\\
	- LaTeX\\
	- Git\\
	- BitBucket\\
	\vspace{0.3cm}
    
    \\
    \end{flushleft}
    \end{large}
    \\
    
    \Large Wykonanie projektu:
    \\
    \large\\
    Wszystkie części kodu były wykonywane wspólnie - prace nad projektem odbywały się w formie narady nad kodem i jego logiką przez platformę Discord, podczas gdy jedna osoba pisała kod programu na zmianę z innymi członkami zespołu.
    
    
	\end{titlepage}%
}

\begin{document}
	\maketitle
\end{document}